香港人同大陸人身分認同

香港人 唔需要踩低別人 抬高自己
你幾時又聽過 香港人是最終贏家
係得大陸人鍾意唱衰其他國家

話自己係中國人
我覺得好羞恥

話自己係香港人
我覺得好光榮

認中國人上去住 香港只留213萬人天堂

成班港豬一直踩低中國人叫冇踩低人？

香港人係因為被大陸人侵蝕
先會被逼作出反擊

而家杯葛中國人行為
都係自從最近 搶奶粉 內地自由行 每日150
先會令香港人不滿